新人揮手

初來步到, Hi一Hi大家
80後阿叔, 唔適玩科林, 有錯希望各位屌少兩吓

做咩揮吓手都被負皮?